813再戰機場！

咩衫都好 出黎啦

推番機場主POST出黎 今日冇哂聲氣 士氣!!

機場見

邊個 比link 一齊推

Push

推

Push 差你一個

差你一個！

差你一個渣

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

上熱門！！！

推吖!!!!!

散水撚又開始出沒～大家小心

話機場收一點喎，好多航班取消咗！
大家千祈唔好信！

機場係可以慢慢恢復正常！所以大家只能夠持續入機場先能夠令到塞機場成效持續發生。

唔可以比機場有空餘嘅時間調動航班。

各位千萬不要放棄塞機場運動
812機場成效相信大家有目共睹

原來塞機場不單沒有民意反轉
反而令到大家見到新嘅曙光，令到更多人有新希望，勇武和理非都能夠企係同一陣線，用最安全，最少人受傷的方式向政府施壓。

812幸福來得太快，好多人比虛假信息誤導，造成極大嘅恐慌，最終導致人流散去。

諗深一層，機場放出催淚彈機會極細，鎮壓亦都冇可能。

好多人話機場冇路走，呢個唔係缺點係優點。如果政府膽敢鎮壓，即係要重演一次六四，呢個時候大家都要準備好玉石俱焚。

一係警察入嚟殺曬所有人
一係警察還眼

大家要記住呢個信念，唔好再俾人動搖到

所以機場係一個最安全嘅地方，如果林鄭想解決問題，歡迎佢落嚟機場對話。

小攻略
大家要同一時間進入，機場路要盡快令到塞車，人慢慢行入機場！迫其他人轉搭機鐵，從而慢慢塞爆機場！令到遊客趕唔切上飛機/離開唔到飛機場。變相令機場更多人聚集。同時航班亦都起飛唔到，骨牌效應下，機場時間表就會打亂，只能夠停飛。

813 13:00 機場不見不散

加油 pushhh

差你一個渣！

一陣見

721 811

Push 呀 差你一個

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解今日唔再去?

hello po,Dl017 wala stock po
ito design pwd ba po

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？

Up 乜9

差你一個人